\begin{problema}[$25^{a}$ OMM, problema $5$]\label{25omm_p5}
	Una cuadr\'{i}cula con lados de longitudes
	$(2^{n} - 1)$ y
	$(2^{n} + 1)$
	se quiere dividir en rect\'{a}ngulos ajenos
	con lados sobre las l\'{i}neas de la cuadr\'{i}cula
	y con un n\'{u}mero  de cuadritos de $1 \times 1$
	dentro del rect\'{a}ngulo igual a una potencia de $2$.

	Encuentra la menor cantidad de rect\'{a}ngulos
	en los que se puede dividir la cuadr\'{i}cula.

	\emph{Nota: El $1$ es considerado una potencia de $2$
	pues $2^{0} = 1$}.
\end{problema}

